sd ex standerd系列係唔係已經完左

黎緊有咩SD會出?

sd ex standard 先岩，sorry 串錯字

自隊半打

冇人玩SD

利申 肥叉

唔鍾意佢後面偷膠

鍾意SD都無玩
啲分色以現今水平太差，平都咁話

自己油架嘛

油係解決到
但分色仲差過200號隻rx78就難說服自己接受

仲有另一個死症
啲武器薄chi chi
可動高都無晒氣勢

個人認為三四十蚊一隻幾抵玩，又易砌又高可動性
不過有幾隻分色真係差到好緊要，命運連支炮都藍色
利申：身體很誠實，入齊成個系列

入左獨角獸1，2同wing
素組完排緊隊排到2046

偷膠偷到要自己補

買左部strike,打算改造曉

買左rx78, 打算油做一號機

買左exia, 打算整戰鬥女神